黃色youtuber跪求訂閱 港台DJ黃冠斌舉「黑警死全家」揮春疑被辭職

反送中運動至今持續大半年，雖然最近被武漢肺炎橫插一腳令社會暫時無暇處理，但仍無疑香港市民爭取民主的決心。不少電台DJ都曾就反送中事件表態，當中港台DJ黃冠斌一直以來都有在社交平台為公義發聲，但最近一張相片惹來爭議，更疑似令到黃冠斌「被辭職」。

早前黃冠斌於IG上載了一張相片，相片當中他一手持寫着「願榮光歸香港」的生日黃色蛋糕，另一隻手高舉「黑警死全家」的賀年揮春

推

點解班popo次次都要爭住認黑警
佢哋覺得自己係正義的話咁人哋鬧黑警關佢哋咩事

Tuiiiii

0527 金鐘見

斌ching

斌b

斌b 好波

Support Bun B

撐

洲長

斌b 推

ban

鐘意聽佢,幾好笑,支持

push

好難了

我都小左聽 以前聽哂先訓